講真trump administration太過鴿

比班仆街搞到全球大爆發

仲可以一邊比佢哋叫你多謝佢
一邊叫你同佢道歉

修正到而家美國啲人要話病毒唔係由美國帶過去

貿易戰傾好咗又比中國dum
而家全球經濟面目全非 中國又可以賴皮話全球需求量大減再傾過

中國嗰種巨嬰心理全球而家應該睇到